海盜王ONLINE 國際服

三城都有人擺地攤;
無年裝，無外掛;
無課金都可以玩得好開心既KOP;
一齊黎玩番，拾回感動啦~

TG:

push

自膠，補番條link

多唔多人玩

想問下係咪有個裝備係刀同叉?
淨係依樣野比較深印象，但唔知係咪依隻GAME

細個第一隻玩的online game

係，我拎緊

9898

多

要追到60~70LV要幾耐
狙手仲係咪主流

60,hea 玩2,3星期都得

好玩 之前成日搵私服玩